覺唔覺日日都有大陸廠爆炸？有無timeline?

睇完都唔知新定舊

而家日日爆咁誇張應該係因為習習唔俾人走，d廠佬索性炸埋一了百了

犯法wo

支那人有邊個冇罪

唔死人就得啦，政府帶頭犯法唔比佢撤資佢可以點

自己貼錢養班伙記

是的

咁咪係LOL，而家d廠唔掂政府都唔畀人執笠

btw feel到基層真係爆緊，好似廠咁爆，但每次經濟危機有錢佬（去香港/外國嗰班）都會更加有錢，唉屌

3.21 江蘇鹽城響水化工廠大爆炸！

3.22 湖南常長高速客車起火26死！

3.30 四川森林大火！

3.30 北京密雲森林大火！

3.31 江蘇崑山化工廠爆炸！

4.1 上海一倉庫大火！

4.1 安徽馬鞍山化工廠爆炸起火！

4.2 湘西一政府辦公樓大火！

4.3 河北青龍縣南山大火！4.1雲南扎西隧道爆炸！

4.3 江蘇泰興化工廠大火！

4.4 杭州喬司爆炸失火！

4.4 西安日化廠爆炸！

4.5 陝西韓城林場大火！

4.5 河北唐山大火！

4.5 二廣高速，應縣西金沙灘林場大火！

4.6 泉州霞新路大火！

4.6 北京懷柔山寺附近山火！

4.7 蘇州樂園新址工地大火！

4.7 大連華信山、嵐崮山山火！

4.8 天津大畢莊五金城大火！

4.8 哈爾濱西十道街江洪賓館大火！

4.8 貴州遵義桐梓楚米新橋對面山火！

4.11 江蘇鎮江高校園區共享圖書館大火！

4.12 陝西西咸新區在建高樓大火！

4.12 福州閩侯佳惠食品廠大火！

4.12 長春高新區工地大火！

4.12 天津何興莊物流園大火！

4.13 福建莆田文甲碼頭大巴自焚！

4.13 遼寧撫順七百步行街大火！

4.13 廣西南寧花鳥市場大火！唐山路民房大火！

4.14 杭州百聯奧特萊斯失火！

4.15 昆明市五華區海源寺城市面山森林大火！

4.17 瀋陽棋盤山風景區山火！

4.22 重慶化工廠爆炸

thanks

自己整合?

唔係，揾返以前啲舊post有

今日都有

上面一個月34單